港媽要求商場職員開輪椅升降機畀小朋友「體驗」

近日 Facebook 專頁「西客之道」發帖文，有商場職員表示上班時遇到一位港媽的無理要求。該名家長要求身為職員的樓主開輪椅升降機給她的兩位小朋友「玩吓」，即時令樓主感到非常無奈。期後樓主解釋輪椅升降機只供有需要的傷殘人士使用，拒絕要求。不料竟遭該名家長大罵，指：「小朋友想體驗吓都唔得！」帖文在網上瘋傳，大量網民對該港媽表示不滿。

帖文發佈後在網絡上大量瘋傳，有網民大罵：「咩家教？」有網民更表示：「 打跛個仔對腳咪有得體驗囉！」、「幾時見到架黑箱車又想體驗吓？」網民對於港媽的行為大表不滿，認為她應該教導子女正確價值觀，而不是為了不想子女鬧脾氣就去滿足他們無理的要求。

白撚痴

打到佢個仔斷腳咪可以體驗囉

啲人死你唔體驗下 好爽㗎一訓唔洗醒㗎

呢d好明顯自己腦筍都未生埋就學人生仔
#生仔女要考牌

#hash乜撚嘢tag

Link?

求其9up下好難相信

斬左對腳體驗成世

呢d畜生都學人生仔

踩港撚又想屈我地香港人